Две параллельные пластины находятся на расстоянии $\delta$ друг от друга, малом по сравнению с их
размерами. Между пластинами на одинаковом расстоянии друг от друга помещают $N$ тонких и хорошо
проводящих тепло перегородок~--- экранов. Определите влияние экранов на теплопроводность между пластинами
в двух случаях:
\begin{enumcyr}
    \item $\delta /N \gg \lambda$;
    \item $\delta < \lambda$,
\end{enumcyr}
где $\lambda$~---~длина свободного пробега молекул газа, заполняющего пространство между пластинами.